放題食炸物班人真係膽生毛

唉

why

同樓主食放題班人真係膽生毛

是咁年, 當年 dasdasa 就係喺某出名放題店食左幾客炸物

就變左依家咁樣

以後唔食了

做廚房果d都知咩事